Уважаемый пользователь {{ user.username }}!

Вы запросили на сайте cvvv.ru сброс пароля.
Чтобы выполнить сброс, пройдите, пожалуйста, по ссылке

{{ protocol}}://{{ domain }}{% url 'password_reset_confirm' uidb64=uid token=token %}

До свидания!

С уважением, администрация сайта blog.p-board.ru
